如果10分滿分，大家會俾自己個樣幾多分

我俾自已6分。
人地評我6-7

6

10

2~3分

5-4

9

我覺得自己是0.jpg

9.99

我唔會信連登毒撚啲評分

利申8分

7.7

我都俾自己6分
但冇人肯同我評分

-2 -3左右啦

-8

金鐘M記個d啦
都有7分既

0

問呢啲好無謂 自貼吧

負三分

同佢地相比就100分

6分，但成日比人話樣唔差,自己都覺得有唔錯待遇，肥之後差d

我俾自己8分

4

11